頭先鼓起勇氣同女神表白。。。。

頭先同女神食飯（我請）
終於同佢表白左（口震震）
不過唔知點解佢聽唔到（可能間酒店D音樂太大）
於是我又再大聲D重覆多兩次（連D侍應都聽到）
點知女神突然肚痛話要去廁所（仲好急個隻）
到而家都仲字返（過左半個鐘）
我驚佢有咩事（肚痾會痾咁耐咩？）
我應唔應入去女廁睇下咩事？（大家點睇？）

7/10

應該(我屌你老母句句都括號做嘜鳩)

吹（？）

Ok

你知唔知係衰咩？

No ar

到底咩飯要12點先食

超級大傻仔

樓主似撞野多d....